聽日就十一。屯門人同我入黎

屯門戰鬥力真係好低
其他區玩梗魔法
我地野都唔掉
作為屯門前線想整合一下我地其實要咩物資
-玻璃樽
-酒精/布/膠/糖/油/
-水彈
-麵粉/糯米粉
-顏料
-辣椒水
-地拖
-長遮
想聽日見到你地全民魔法
唔夠膽玩火都玩水魔法
唔好再陏啲就散水
聽日黎場靚既好冇

仲有

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

想推
p牌推唔到

仲有
-紙皮
-毛巾